[機場]人多塞爆 人少文宣

全面文宣818 爭取破二百萬人遊行
Set deadline 再升級
不分化 不割蓆 不捉鬼住

pish

十連之二

十連之三

十連之四

十連之五

十連6

十連7

十連8

十連9

十連十